人與人之間嘅相處

有咩關係係會不其然先考慮對方，之後先諗到自己？
有問題時唔會首先極力辯駁/推卸？

父母同仔女？

定其實咩關係都會，只有聖人唔會？

純呻
近排見太多哩類咩關係都有發生
唔知開喺咩台

任何關係都會有呢個情況出現，我覺得睇人。

我正正係你講個種考慮對方先，之後先自己既人，無論愛情定友情都係咁，寧願自己辛苦少少，都唔希望對方辛苦/麻煩到對方。

之後遇到問題個時，都會先諗係咪自己問題，覺得自己可以再做好d，結果係咪就會唔同。

都好難得會有你哩種諗法同做法嘅人

會唔會攰嗰陣或者有困難失落時候
會有懷疑自己咁樣係咪真係適合自己？
就得人時就要有準備自己會吃力不討好？

點樣過渡哩啲情緒？我次次都係壓抑自己唔去傾唔去諗，係瞓醒冇事，但下次有類似野時又係會再有哩啲情緒

我唔介意做付出多少少既人，但如果對方開始習慣我既付出，唔當我既好心一回事，我就會攤出嚟俾佢知，我對佢好唔係必然。

就人一定係辛苦，因為係你離開個comfort zone，對方值得你為佢好，就好容易忘記個辛苦。
試諗下，你知佢辛苦，所以俾咗個少少suprise佢，獎勵佢咁。下一次，佢主動陪你去你想去既地方，多謝你為佢做既事。係咪舒服曬

當然，前題係對方重視你，愛你先咁做。